%
% Титульный лист
%
\begin{titlepage}

\centering\bfseries
МИНИСТЕРСТВО ОБРАЗОВАНИЯ РЕСПУБЛИКИ БЕЛАРУСЬ \medskip\\
БЕЛОРУССКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ УНИВЕРСИТЕТ \medskip\\
ФАКУЛЬТЕТ ПРИКЛАДНОЙ МАТЕМАТИКИ И ИНФОРМАТИКИ \medskip\\
Кафедра дискретной математики и алгоритмики \\

\vfill

\MakeUppercase{Корчеватель: алгоритм типичной унификации точек доступа и избыточности}
\vspace{1.5cm}

\mdseries
Курсовая работа \\
\vspace{2cm}

\raggedleft
\begin{minipage}{7.5cm}
    Иванова Ивана Ивановича \\
    студента 3 курса, специальность \\
    <<прикладная информатика>>

    \bigskip
    Научный руководитель: \\
    кандидат физико-математических \\
    наук, доцент П.~П.~Петров
\end{minipage}

\vfill

\centering
Минск, 2017

\end{titlepage}
\setcounter{page}{2}
